3千要買部抵玩既An機係咪無可能

3千要買部抵玩既An機係咪無可能

想買部an 機玩下，唔要屌米 個d

samsung a90

Nokia 5.3

3千多少少 A71吧

原價2599，出左幾日唔啱 1800放你要唔要
Sony Xperia 10 II

你睇睇
仲有保養 你上網登記拎單 6月30前可拎 無線喇叭

好似唔錯

諗過 比較下 先 thx

本身想買呢部 但睇comment 呢部麻麻 不了

水機無保養🤦🏻‍♂️

巴打，我有興趣，點聯絡你？

老實講有幾可頭一兩年會壞mon
慳幾百蚊仲好

賣左

P30lite

早幾日買左部nokia5.3
$1545

720p都接受到？

今時今日光學防手震都冇 android

我唔睇片, 唔多打機
平平地壞左都唔肉赤

加多五六百有部rog phone2 不過係水貨

s10 lite

支那版嚟，大大隻"腾讯"印喺機背

fb page 日水 xperia 1 2600

rog an機黎講性能真係算唔錯

1500仲想點

呢部有咩問題

今時今日manual mode都冇ios

揾吓有冇印度人幫手買M31

一般用家會用到m mode?

Samsung A71

m mode都無
pro乜野?

S10 lite個主鏡OIS仲勁過iphone 11(畢竟S10L都真係得哩個賣點)
柏金遜都用得,3300有找

啱啱睇睇原來note10 lite都有OIS，3000蚊有交易

S10先啱

Pk 頭先冇咩留意 咁當我冇講過

water goods

note10 lite有行貨嘅,3800
不過我覺得佢唔值哩個價

3800, 買部中階機
接受唔到
se好抵玩 但係老母唔鍾意ios
fk

se就算鳩數啦
又要買埋放大鏡又要買埋電殼

所以冇機啱
中階機無光學防手震真係接受唔到
特別係for我老母
note10 lite豐澤44xx 呢啲吊腳位真係
遲啲睇下執部8plus/x 畀老母

s10e 最抵

之前都想買
有咩原因令你覺得不好？

S665
4GB RAM
垃圾鏡頭
廢mon
3600電
根本只係$2000樓下嘅低階機規格

android系統係軟件，點會做到光學防手震
你係咪想講iphone同android手機比呀
android手機大把有光學防手震啦
如果用iphone同啲平價入門級比，價錢都差一截啦
入門機無光學防手震都好正常啫…

點解成日有人會用一兩千蚊android機同成皮嘢嘅iphone比
又唔拎返同級成皮嘅android黎同iphone比

Xperia5會唔會好啲？官方賣五千加贈品。坊間賣四千頭。

用來做犯法野 唔講了

個系統流暢度仍然差少少, 指紋解鎖命中偏底. 但如果樓上巴打部玩得幾日放1800蚊咁都底玩

指紋差攪左好多先正常用到

同天線有問題 企係大街都收唔爆信號
坐巴士可以得返一格
有冇人都係咁

Iphone 7 都係720p
都係咁用...

好就緊係好好多啦
不過即使你話我3星打手我都要講

同樣價錢我揾唔到原因點解唔買S10+要買Xperia5

好就一定好好多啦 起碼係旗艦先
不過你最好睇睇接唔接受到個闊度
21:9細機 真係好窄

一早講咗 呢部10 ll
又膠又假.啲音效又硬又差 劃質又怪
基本上＄一千都比多佢

指紋咁well developed 嘅技術都差

咁而家啲人要求高咗嘛
啲人屌se2畫面細又唔見有人話3gs, 4果陣畫面仲細咪又係咁用

3gs, 4果陣其他機幾大
se2依家其他機幾大
九成人都用緊起碼27吋4k mon嘅時候,你推出件"新產品"15吋 720p mon
你唔屌鳩佢都笑鳩佢啦

買部水貨pixel 3xl啦

唔會咩🤔 真係係睇😂

三禾重信得過？ 5,6年前有買過😂

之前pixel 4 做過特價

兩年唔肯定
但一年內壞mon真係未試過
全屋加埋10年嚟換咗差唔多20部機都未試過用到保養服務

an機要買就買最top個啲
買平機好快收皮

咁乜牌子都係架啦
iphone除咗se之外部部都係旗艦添

買switch好玩D

靚an機屌打iphone啦

買an機就係貪新鮮貪新技術出得快
一兩年換一部玩到最新技術
有錢就一年換一部旗艦
冇錢就兩年換一部中階
"買平機好快收皮"根本搞錯定位

3a...用左年幾了

有無邊部千零兩千 舊電大

排180

A21s 612開賣2000有找 5000電
或者揾人去印度買M31,1600蚊6000電

oppa, vivo抵玩

玩手機玩埋你後門,抵玩

台版 6GB RAM......
香港代理其實係唔係唔想做

search小店唔使$3000

razer phone 2 全新好似2千四

S10e

XR, 11果D唔係旗艦下嘛

哇屌，竟然真係有鋪頭入M31
64MP主鏡頭
32MP自拍鏡
CPU同A51同級
6000電
128gb rom
6gb ram
2000蚊都唔使

孝子機嚟講哩部真係最頂級

抵玩到癡線，可惜香港無行貨

間鋪入咗M31
咁佢A71以下嘅機種全部都唔使賣，可以收得皮

個mon 咁既質素 ....

SAMSUNG A908B GALAXY A90 SINGLE 5G 128GB (6GB RAM)

HUAWEI

M31 香港用唔用到octopus?

水貨應該全部都用唔到

係咪連google pay 都唔得？唔支援nfc...

歐版有NFC，印版先冇，再平幾百
但水貨應該都用唔到samsung pay
頂多可以用O! ePay

不過之前有人話水貨S8同到samsung pay

巴打見你成日係手機台覆post (啱啱爬緊文見到)，請教下你
本身用緊nokia 7plus，舊電(3800)夠我用，但跌爛左
而家想換部中階機， budget 2500
睇緊nokia 7.2 (電3500，用慣既android one)
galaxy A31 (電5000 有samsung pay + octopus 但唔知慣唔慣佢個ui)
仲有無其他options

如果你係為咗samsung pay而買嘅話咁2500buget唔使諗直接買A51啦
話晒都Android圈最暢銷手機,唔係手機game中毒嘅應該都夠用
samsung pay唔係重點嘅話可以揀Xperia 10 II，CPU好A51少少，其他硬件啲"數字"就冇咁靚
用唔慣就唔會啦部部Android機都差唔多
不過中階嚟講nokia 7plus本身都唔差,你應該感受唔到太大升級7plus->7.2幾乎冇分別添

A31 舊電5000，51反而得4000 喎
我極少影相

A31完全論外，電子垃圾嚟
用埋啲支那低階先用嘅聯發科cpu
賣2千幾lag到好似啲1千蚊嘅機咁，行貨賣1500差唔多
除咗電大少少之外一無是處，粒u又食電過其他u
就算你真係買咗，頂盡用一年就丟

thanks 巴打，咁唔考慮a31
見到係電訊公司出a70同a51 只差$200
係咪都係揀返51?

Galaxy A31 完全唔建議買，用聯發科低級CPU
你真係要Samsung Pay就建議買行貨Galaxy A51
唔介意水貨，可以考慮Galaxy M31
(CPU同A51同級，但係M31有6000mAh)
或者budget 加多少少買Galaxy A90

Nokia 7.2都OK 有Android One ，個Mon HDR 10
有PureDisplay SDR自動升HDR

Sony Xperia 10 ii除咗CPU爭啲(但都比A31好），指紋辨識差啲之外，可以考慮一下

A51 玩過demo 個人覺得lag lag地

水貨A90/M31 係咪用唔到google pay / Samsung pay?
咁加多d budget到3500, A71 係咪不二之選？
仲有無其他推介？唔係samsung都得

美水 韓水 A90 應該得 但得單卡

下a71洗撚3500

我睇誠哥個價咋去返細舖買？

格價啦 搵翻啲5*\認證經銷商買就得
印象中a71應該兩千八有交易

A51粒Exynos 9611"數值上"係勁過S665嘅
不過都係Snapdragon 有保證啲
行貨$3000樓下Snapdragon非支那機得A71，仲可以裝google cam
唔使揀

其實淨係鬥apec同價位非支那機其他廠唔會夠samsung鬥，部部都拎一大堆數字撻你
實際真係要睇吓佢用嚟撻你嘅數字你係咪真係有需要
唔裝google cam嘅話samsung中階機影相係垃圾

A71邊度買都冇乜贈品架喇
行貨上price去有寫"授權經銷商"嘅鋪頭訂算啦

zenfone 6

而家Samsung中階 ufs同ram都比得好慷慨